中国就黎搞三中全會 美國一野搞惦佢啦

一粒核彈
全黨死清光
乾手淨腳

耶穌派天使屠城 洗鬼靠美國佬